今晚All in 1000000年以來最強英格蘭

睇咁多年波，今年英格蘭係有史以嚟最強，贏撚硬

留名

留名等睇樓豬賣屎忽

Ching sick ball

叫返碧咸踢你都輸死